泛民宣佈左今日係民主最黑暗一日未?

宣佈左